今晚美股 送錢！！Long SPY. Short E-mini S&P500 Future

Future跌停5%
但SPY繼續下跌

兩者有個gap 比你arbitrage!！

我啱啱做咗200張Es mini 夠買樓了

開市short es。
開市前MOO Long SPY